[PS4] Fifa 18 Pro Club D1招人

打4231
開波時間: 10pm後夠人就開
最好開Mic吹下水
唔獨食唔亂玩
招前鋒左右翼後防
唔收part time同新手

有興趣留PSN/tg

ST

PSN ALVvES

D幾?

呢掛出monster hunter
D1 搵好耐都無對手

仲要唔要ST
Tg: Tclau

Psn : ericnaldo7

停收前鋒

Me左翼

Tg: antonhwtl